人生那裏出錯了

竟落得如此下場

人生冇意義了

樣子問題
高度問題

發現樓主成日喺感情台叫春

咁都算係叫春咩

小學4年班

agger

我好似人生中無試過順風順水過

收嗲啦 屌你老母

屌你老母

邊到有靚仔？

青山

me

"哪"字出錯了

j左

唔係5p字黎 唔好圍攻我 sorly

收皮啦肥婆

肥得罪你咩

比我爆菊ok?

肥是原罪

靚女先可以認識我

製造過吓開始出錯